我媽沖左杯日本高級茶話同我慶中秋

是咁的 我媽同我講沖左茶
話係乜朋友係日本買既手信
高級野 自己未飲都叫我飲先。
我一睇 頂你杯茶白色既

不過我有既係冒險家精神
儘管一試 應該唔差得去邊既
結果個味好似溝左水既奶咁
難飲到飲左一啖就頂唔順

我唯有問佢拎盒茶睇睇
嘩屌

原來係餅乾 俾佢當茶沖
佢重話以為係茶餅 要用手捽碎
佢朋友又唔識睇 我媽又唔識睇
我媽媽實在太可愛

好難飲

做乜鳩呀屌

大大隻英文寫住cookie

Wtf...

廣告

茶餅都無錯
不過係就咁食唔係攞黎沖姐

佢老人家唔識英文
淨係見到個茶字
又信曬佢朋友咪搞成咁

非打手 就咁食都難食

可乜愛啫
無知就無知啦

我以為自己睇緊facebook

而家以無知為榮？

做仔既當然覺得可愛

塊餅好唔好食

好難食

Er....... btw隻手好靚

男人手

你當呢到Facebook 呀？

蠢撚生蠢撚

一塊沖到咁大壺抵到爛

呀叔樣

世界級

Facebook反而好少用

有個弱智阿媽真慘

開到好稀

痴撚線老母

係咪佢朋友話係綠茶餅佢以為係普洱茶餅個d茶餅呀

唔係 佢朋友話係日本茶

樓主啲手指
已pm

假膠

唔係番梘咪算執返身彩

你仲撚弱智

其實有咩係淨係可以放Facebook 唔可以放連登

唔好J啊 我係男

所以我好慶幸係食得既野

無知真係無得救

文盲

痴撚線

開完見到塊餅咁既樣都可以繼續當係茶？

佢可能諗住個朋友識落十年
應該唔會老點佢 所以照沖

平時煮飯好好食
不過佢係唔識英文
睇下字都要戴老花眼鏡咁
加上佢朋友話係茶 先擺烏龍

我估應該係
茶餅

唔識英文都應該有啲常識
茶餅同茶曲奇都分唔到
你都係帶伯友出去見識多啲好

🤣

on9,但好好笑

懷疑家母係新移民

至憎人亂鳩咁撻呢句出嚟，又唔係私怨借刀

人講你又講
洗唔洗出個表限制咩post 可以出呀

好快係100毛出現

佢朋友叫佢沖飲

以前明明得 借刀post 先屌
而家d 傻鳩係咪都講 就快討論區冇野可以討論

佢話佢係隔住包裝捽碎
捽成粉先至撕開沖茶
所以都唔知係餅

其實可以試下將幾塊甚至整碎磨石粉再沖水試下飲唔飲到綠茶味

好好笑

On99

唔係

用隻手收兵

Lm

笑咗

呢隻餅幾好食

我覺得太甜

我媽就係捽碎成粉沖
可能水太多變左奶水味

盒餅五十蚊都唔洗，機場又有，周街都有，高級

弱撚智就唔好post 上連登啦
無人想知你老母有幾弱智

On9
當呢到facebook?

我都想知
係咪送親手信既都會吹到係高級

屌係街睇到笑左出聲

無限放大 刷存在

有個咁蠢既老母都放上黎比人笑
笑就係笑，不過係恥笑

一見到真係笑左

100毛係唔係度？

唔會拎去做題材掛

伯母好可愛

屌你老母！
我話！我屌你老母呀！
屌撚柒你個老母呀！
屌你老母！

好可愛

笑死架佬

正評俾伯母

叫我?

你個名

邊度似茶葉

屌乜姐 老人家係咁嫁啦
幾搞笑
樓住幾好脾氣 正評

夠大大隻字寫住個茶字啦

個個都口口聲聲係度話老人家唔識英文
死廢老
活到老學到老啦cookie都唔識

多謝你

無知唔可怕，可怕既係周圍同人講自己無知

佢學緊用Facebook
雖然都用左成兩三年
睇佢基本操作都熟既
最多唔識咪問下我

仲以為浴鹽添

伯母真係好可愛